帶你地來澳洲睇韓國白滑美女

頭先響麥當勞見到一個白滑靚女韓國妹
利申：澳洲jj

屌你唔好再大啲

成炸護花撚響度點問

咁撚濛你話佢係白既黑人都得架啦

第二張咪唔蒙囉

梁議員

化到成隻鬼咁

Chatswood?

唔通我頭先撞到你